我地係味已經中左圈套

今日由有人話1930撒走 到而家2300都仲未走哂
連登呢到已經俾不斷出現分化post 而家對面最想就係我地分化 變成一盤散沙最後就係瓦解 今日撒唔撒呢個決定好似中左敵人概圈套想我地自己內部分裂 有冇人有同感
原諒P牌開post

同樣嘅爭論由圍警總果日已經不斷重覆啦

真係要有旗俾人fact check, 因為現場傳前線決定1930撒, 之後再傳1900撒
一傳十, 十傳百就走晒
但果班前線根本無走

比人呃鳩左7半走

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

前線唔走係前線決定，1930亦有巴打證明左係前線叫後邊走

你第一次出街?你唔想走既咪加入前線，無人呃得走你。